HotspotDevelopment
==================

Repo for development of Hotspot tool.

Her kan I afprøve hvad I sidder og arbejder med.
Opret en mappe for hver ting i vil afprøve, så der holdes styr på hvad der er hvad.
